吉野妹話去長洲 跟住消失左...

佢是唔是想燒炭
有無清晏D游水去長洲搵佢？

聽聞佢有嚴重抑鬱+暴力傾向

佢係去長洲個post咪報左平安囉

我用佢acc 唔是她黎

仲乜事，吉妺係我朋友

同人敦倫緊唔得閒姐

一個不能小

6分鐘前先係啲tvb post見到佢